痕大玻璃心屌鳩你地班撚樣

都叫左你地班柒頭唔好笑鳩d 中學生駕啦， e 家d 90後頂唔信駕。 笑下佢地廢渣嘛， 就踩低三大話自己勁來自做。唔係話恒管全部人廢， 但入得恒管都唔係勁lo 好嗎， 唔洗下下柒出泥認叻。

老老竇竇 ,HKU 收我year 1 讀起都制。

利申：恒管仔

你識唔識打字？

唔怪得要讀恆管

比人睇唔起唔係無理由

完全睇唔明佢想表達咩？

利申：中文U

Sorry for 1999

pound of you

Pound of you!

而家唔係冇啦啦人地笑鳩你喎，係你班傻仔冇自知之明咋喎
都係個句啦，面就人地畀，架就自己丟

同意，我唔覺得自己特別叻， 但唔明條傻仔做咩幫含管打飛機

全文重點 : 「廢就要認」